九龍灣應該點搞好？

九龍灣到宜家都無咩事發生，最多淨係挽到快閃，見到周圍都係啲藍絲廢老，聽日九龍灣都要人！

德福大春袋

垃圾地方，當油塘咁

利申，以前九龍灣返工 覺得個地方好邪，去到成到躁底，唔知係咩風水

救人！中大人斬樹封二橋！！5棵樹夠封死

岩岩淘大先tg放題完

覺得九龍灣牛頭角8-9成藍絲廢老

朋友話德福隔離就係狗屋, 遠小小輔狗總部, 黨鐵總OFFICE都係個度
牛頭角+德福花園起碼一半以上藍, 淘大唔知
所有連鎖唔係美心就太興
係商場唱下歌唔錯

之前牛頭角道天橋班狗散咗未

關咩狗屋事 根本就深藍地區 新牛上新牛下當年比曬大6人住 一落街都係講普通話嘅 又成地垃圾

啲藍絲成撚日覺得啲黑警好好嘛，咁咪集中九龍灣打翻次，等佢哋一齊試下tg放題

商業區果邊好鬼多支那人返工

支持

今日物資好似唔夠, 但都係一個好開始

係, 牛上牛下大部份新移民
啟業對出2間中學好多普通話人, 除左麗晶出過事好少少之外

而且無乜搞既價值, 條路太大難搞得起
除非搞入彩虹同龍翔就呢兩個入口
但係4線大馬路

我唔係九龍灣番工 但都會好似你咁
總之一去到個人就好忟 好唔知點咁
留多一陣都唔想 覺得周圍都冇野買冇野行

直接搞狗屋

喺大天橋上面掉野落去有冇得諗，但可以用嘅嘢有限，除非真係斬樹

有宿舍，小心咬

Sorry，回錯post

你停到黃大仙 停到藍田 九龍灣就自動收皮

巴士過海要經土瓜灣！塞左會搞到好多人反唔到工！想罷工成功就唔好對土瓜灣落手先！

所以麻煩幫手入去推下等多d人知👇🏻甩p推多幾下
土瓜灣絕對需要set rb 11-13

師兄，九龍灣有冇Tg group ？
希望可以組到九龍灣嘅手足
可以一齊行動，次次都得幾丁友
做唔到大事

我都想知，宜家我都係單兵做唔到啲咩

發夢聽d街坊講講 收工時間成日都4,5隻係德福停車場等LIFT上去搭地鐵

九龍灣唔係附近就狗鐵廠咩

唔好燒狗宿呀

以為九龍灣平行世界
今日終於放彈
屌晒班廢老老母

大家千祈聽日一定唔好搞馬鐵同西鐵啊

係人都知九龍灣四點先開始
利申：發夢聽到

要牛下安基呢啲食吓tg

唔明你講咩，我講左回錯post

支持中大人

九龍灣/牛頭角/觀塘其實有冇群
之前想入觀塘結果㩒入去冇左

發夢夢見裕民坊個RB好快冇左 有人落車清
不過個巴士RB真係
利申返 唔係現場

幾點啊而家

甴近平

牛下街坊表示 好撚多新移民
同埋樓下rb唔夠10分鐘就有白衣人清走

九展對面銀行金庫？
九展附近有棟野係政府機關？
德福春袋

甴

有藍後生仔(似休班狗)清牛頭角道RB

黨鐵總部
夠lv打啦

係都唔奇 德福已經狗舍

講緊機電工程署！？

深藍少人勁多狗Mon住 重點係大部份新手

今日吹到雞有人出做野算係咁

係個心態問題 好多手足會出去

係見到自己區無咩人先無係到做野 有多啲人帶起就會有人出

推 將呢區變黃

推

有車廠

up

要有tg谷先
好似沙田咁

啲roadblock清曬去推邊 一齊推番出去?

好

啱啱得我一個 唔夠人喎

大家出黎呀

我都一個

同你一齊做住先？

關站收左皮, 不過好多綠色物體行黎行去

九龍灣彩德可以扔野落去封黨鐵

路面，唔係鐵

九龍灣好多靚車車行
千祈唔好亂黎

大家出黎啦

係好撚辛苦 D樓好似尻起咁
係去到淘大先舒服D

就係封淘大

成班狗守住條橋同埋黨鐵去彩虹個隧道口

封路

真心要搞要開grp先

九龍灣人快出

我九龍灣🙋🏻‍♂️🙋🏻‍♂️同問

個工業區好撚頹
而且條街又窄又迫
加上份工又閪，搞到脾氣好差

我都冇入求下你地宜家出

住九龍灣，有無野要幫手

落黎將啲野搬返出路

冇人啊

係出黎呀

9龍灣去觀塘6警車
vr5247假校車
影5切

德福真係唔好行，又貴又少野

其實我唔見九龍灣有TG grp
只見有觀塘
彩虹果啲
組隊整理下連儂牆、組隊打怪獸都得

真呀，想入

屌我都係
好撚憎狗籠灣
成身都好唔自在咁

九龍灣好撚垃圾 好多廢老廢中與警甴

冇人，唉

九龍灣橋全部有狗

九龍灣真係冇撚用
廢老區

九龍灣重狗呀 8 線好難搞 彩虹附近有得想下

琴晚成堆人係九龍灣裝修同set rp wor

之前RB曾經封過得寶對出 有得諗 行車命脈嚟

係，如果宜家有尋晚班手足就搞掂

咩位都得，最緊要你地肯出

+1.

+2

想幫手買物資，買完，可以拎去邊 ?

求開

淘大暫時未見有手足，可以睇下三彩同德福

尋晚發夢見到咁多人幫手都想問下有無TG GROUP,
見到九龍灣成日比人撕真係好想做D野

九龍灣其實係九龍區嘅春袋
勁多甲級寫字樓， 仲有九展、機電署、黨鐵總部，所以唔可以塞死㗎，會有一大班公務員同埋打工仔返唔到工㗎，效果同癱瘓中環有得揮

巴打，我禁左，答唔切個問題比人T左有咩方法可以入返

德福R, S, T 三座唔係俾人住

D題目好難答
巴士no.真係唔記得

我個條都易既，但唔肯定，諗住上網confirm

撕紙就由佢，再貼過，塞路同裝修好過

緊係搞啟德 住新樓丫拿

日日放工消防局岀面十字路都塞車 塞到on99 咁

屌九龍灣成個平衡時空咁，有冇手足出嚟一齊幫手

[MTR貴重資產] 大陸列車值1.1億，核心零件一壞即停駛

有三格狗車喺彩盈

集左人再算仲好啦

call人玩一波

有冇tg

我出呀，手足唔駛驚

要啦，一齊出黎？

吹雞呀我出呀

開個tg group集人先？

成打監控鏡頭wor⋯

會令商家賺錢嘅地方就係春袋

點解R座咁平靜？

得寶已有3個黑警

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

Er.. 未試過 唔知 入親啲group 都答岩

BTW group 入面好多mon po 狗 自己小心講野

九龍灣之前試過堵德福落梯去工業村個邊 (大榮華個邊)
但個頭有輔狗總部，德福淘大又有狗宿，勁快就有狗咬

你話九龍灣唔多黃就唔會膳心晚晚爆場，得寶間拉面排晒長龍，連儂牆橋上橋下各一

中大現場FA
CU水喉水因為TG已經污染曬一樣剌眼
可否幫手叫人帶樽裝水同冰袋
一架傳一架 感激不盡
🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
#手傳

點解我咩都睇唔到

發夢聽過德福大廈附近有銀行金庫

關於中大FA話水喉水有TG味

一睇就知九龍灣好值得搞，如果唔係點解咁多會集喺九龍灣，就係等你地挽唔到

連儂牆對出永發廚房係同路,天誠冰室就偏藍
點整都好要識避開同路人呀
德廣係MTR mall
點搞我無意見

高級加密

天誠無播cctvb好耐，轉播viutv

龍城必需死

我都係跟Facebook page ：九龍灣朋友 指標咋
見到你呢個回覆我估你應該有睇嗰個post
嗰度都有人咁講
但admin未將佢轉做黃色心心
題外話
我自己幫襯過天誠幾次
最後一次晚飯時間好繁忙
但
繁忙極都唔應該催人落order
個侍應啲肢體動作仲要係un身un世
好似好急咁要客人落order
嬲嬲地自此幫襯永發
但又見啲人講話有員工會幫示威者講好說話
所以有待觀察
我會以老細意願去判斷

推 九龍灣好多打工仔

推呀，一齊出黎

我撞岩左

我以為兩間都藍添

謝謝ching 已入谷

岩岩發夢影下風景

啲狗真係好撚蠢，喺度講下天橋掉野有得諗就叫左啲人去睇住

好多地盤有足夠資源

真心 九龍灣嗰兩度連儂牆真係絕景嚟
之前行過有幫過兩個女手足整牆
佢哋真係好俾心機

不過感覺呢區真係好多甩唔到支嘅人

今日綠色線係停得唔夠早 但成效都好好
聽日keep住klb, kt, lt, yt就可以幫好多人罷工

啱呀

綠色線要人

記住要早啲出嚟呀

快啲搞 頂唔住班同事好耐 成班未食過煙既係度恥笑暴大學生 一路聽一路想喊

你都要出嚟幫手架

中國建設銀行中心係九龍灣

強烈建議裝修

千其唔好搞建行office + 九巴車廠
果到仲有大昌行同國際學校

咁大獲？ 千其唔好啊